急！屯門公園發現寵物兔

屯門公園要人
毛色乾淨懷疑棄養

有無兔撚幫手，狂食緊樹葉應該餓左幾日

好得意btw棄養正仆街

行得好撚快，捉佢唔撚到

兔兔這麼可愛

幫推

屌你老母咁仆街

你隻狗好興奮

同d 泥一樣毛色
係灌木叢一跳走就搵唔到

我隻狗發現先既，本身我見唔到

推

棄養死全家

兔係好難走失
香港對貓狗以外支援好少

野生的

俾你隻狗嚇親

位置

狗帶走左，依家捉緊佢，比d 灌木插損手
香港有無兔義工呢樣野？或者有無人可以接到佢？

似係會員prokofiev做

「狗帶走左」
你報咗警？

屯公要人

我隻狗行埋左一二邊，依家捉緊佢
唔係報狗

轉頭消個毒 希望有識捉既人救返先啦

佢意思係驚隻狗嚇親兔仔拎走左佢
再去捉兔仔

樓主買d野食引唔引到佢。 推

隻狗

兔肉幾好食

推

我驚一行開就搵唔返佢，個草叢好撚大

捉到佢都要小心要識抱

push

Push

pokemon getto daze

第一張個樣好厭世

fb 搵左兔義工 等緊佢地黎

樓主心有善行

有聲

兔協會收？

遲一步就變happy伯同娜娜今晚餐飯

個樣好似講緊咁都比你捉到
希望兔兔快啲搵到好主人

棄養正仆街

樓主好人 一生平安

你隻好得意

CLS 兔仔咁得意棄養 樓主好人一世平安

放入洗衣機洗下佢

兔義工黎左，拎左d 糧比佢，依家book 緊醫生
唔該大家

樓主好人一生平安

棄養真係仆街死
兔跟本唔可以係香港野外環境生存得耐

樓主好心地好身手
狗仔都好叻 多得佢發現兔兔
加餐啦

好人一生平安

樓主一生平安

隻兔兔勁得意
邊條仆街棄養兔仔死全家

義工檢查完
無傷，腳乾淨無瘡，毛順滑，似岩岩棄養幾粒鐘

搵左娜娜未呀

樓主好好人

好可憐
多謝樓主同義工

狗仔好醒目啵！
多謝樓主救返兔仔

好彩發現得早

義工車走左兔兔了
mvp 柴柴影返張

棄養正仆街!!

樓主

快d救佢啊

第一眼以為佢著左你條橫底

點分係寵物兔定野生

柴柴

好人一世平安

耳仔咁墮既

型到
溝死女啦

樓主好好祝福兔兔揾到好主人
棄養嗰條友祝佢一世不平安

正評留俾樓主

巴打好人一生平安

想瘋狂去娜娜公園撞吓呢隻mvp

無事就好喇
多謝樓主仲有醒目柴犬
今晚加餸俾柴柴啦 , 咁叻仔

另外都要多謝義工幫忙
希望兔仔可以揾到住好人家啦

樓主與柴一生平安

好型

香港好少野生兔

佢遇到樓主真係算好彩

棄養正仆街😡

欣賞你

有咩同個官解釋

樓主好波,點捉架?

係囉我都想知

真係有野生？

搵幾隻狗幾隻貓嚟，應該唔使5分鐘就捉到

就算有野生都應該好少係bunny

柴仔霸氣外露

件衫好似底褲

好似好虛弱

隻狗可能心諗：屌正今晚有得加餸

雖然兔兔被棄養，好不幸，
但好彩係咁早就比樓主發現到。
屯門公園夜晚都好雜，不時有好多無聊街童係度嘈住晒，
萬一隻兔仔係夜晚先比呢班仆街發現，後果就不堪設想

樓主好人一生平安，樓主隻狗狗都好得意，立左呢個大功，樓主記得獎勵下佢

好得意，佢好似隱隱知道自己做左好事咁，個樣好自豪

樓主超級好人
一世平安

Pain peko

兔兔

兔兔咁得意點解唔要佢

呢排好撚多棄養 特別係兔仔
早排已經有幾單行山見到兔仔
棄養正仆街

唔養唔係問題，但可唔可以送俾人/拎去愛協俾人領養？求其掉出街同叫佢去死冇分別，點解可以咁冷血

呢隻柴柴好得意，好似係混種？

多謝樓主，好人一生平安

似自己走失

唔撚明棄養咩心態
就算係貪玩買完唔想養 都可以比其他人養/義工接手
真係仆街嚟

樓主&柴柴一生平安

樓主
原來兔仔隻腳掌咁肥大

佢望住晚餐走嗰種唏噓嘅眼神
btw,棄養仆街死

辛苦樓主
好人一生平安

好得意呀

好狗同好人一生平安

想領養，有無聯絡方法
（十年養兔經驗）

樓主好人一生平安
柴柴叻仔！

幾粒鐘就被救
隻兔仔真好彩

好撚cute!

感謝樓主 好人一生平安

個種係咁，應該係荷蘭垂耳兔

Gd

pekopeko

佢好傷心咁 好彩你隻狗發現到。

弱智都識上連登

咁得意都要棄

鳩 兔都有得棄養

好得意
可以送去兔協安排領養

好似好傷心

希望新主人令佢開心番喇

Pin啦

好多人厭有手續
試過有人拎比唔起醫藥費 拎到去兔協門口擺底走人

有冇多啲狗相

好在柴柴醒目，樓主又好心地

棄養已經夠仆街
仲要周街丢低走左去
棄養撚快d 死啦
死唔去都要成世行衰運

太好啦救到兔仔

好人一世平安兔兔好可愛

好想養兔兔
係咪好難養

樓主好人一生平安😭😭😭😭

佢個樣：

唔難 但養之前最好做足功課

仆街棄養

樓離一生平安

棄養死全家
樓主好人有好報

兔兔咁可愛點解要遺棄佢

清幾白滑

感動 連登有愛

On9仔

棄養死全家

樓主一生平安

幾年前又係有人DUM左幾隻寵物兔係屯公
夜晚同成班人搵左勁耐

棄養撚快d 死

兔仔好傷心咁
多謝樓主救返佢

隻狗好有自信咁

樓主好人一世平安
棄養正仆街

hazi

張圖有孫未？

可能難得見到其他動物
香港比較大隻嘅通常咪得人貓狗

好人一生平安
香港有兔協 唔知佢哋幫唔幫到手

多謝樓主救返兔兔 好人一生平安

棄養正仆街 祝百病纏身

請代我擁抱佢一下
祝福佢生活無憂

嘩，好肥美吖

樓主就好可以加餸

好彩遇到你

好似狐狸

樓主一世平安

樓主係咪有棍唔識幫柴柴買衫仔

叻叻狗

隻腳"登"到行哂

辛苦晒巴打
柴柴巧打意

樓主同柴柴一世平安

Sorry應該係絲打先啱？
手快打錯

樓主好人一世平安

多謝樓主 兔仔比人棄養好靠第1個發現既人捉住 唔係好快比野貓野狗食左

唔該d人養兔之前搵下資料先
兔仔絕對係比貓狗更需要金錢同埋照顧
唔係新手寵物黎

好狗一生平安

其實兔有無晶片可以掃完告9個前主人??

假棄養，真謀殺喎

隻兔仔係朋友媽咪嘅朋友救
ching可唔可以留聯絡方式
等朋友pm你？

好叻仔呀 要獎勵佢

樓主咁好人，幾時一齊踩下單車啊

我個名

Tg:@letmegonow
想競爭一下
屋企隻垂耳兔啱啱畢咗業

多謝樓主

我照pm你呀
因為原來兔義工果邊有好多隻兔仔等緊人領養

好靚好精靈

係 特別係兔協其實一直好full 大家如果有心想領養 唔該幫下眼睇下兔協

屌 狗着乜撚嘢衫

好慘好搞笑

耳仔好靈架 狼都好難捉到佢 唔識就唔好衝出黎柒

好得意
請問樓主個袋邊到買

多謝樓主肯花時間救兔兔❤️
好人一世平安

怎麼可以吃兔兔

食得未啊

柴狗個勢，似想殺咗隻兔

擺明想食隻兔兔

隻兔仔好能得意

樓主好好人 感動

投左胎做中國人了

放隻柴去追佢

英國依家好撚多

好可愛

技能發動

諗起狗強 狗勁

多謝樓主救兔
好人一生平安

兔走失機率好低
似啲弱智棄養
以為有草既地方佢地就生存到

樓主
隻柴犬又靚又醒

睇隻兔仔毛色乾淨又肥肥白白，冇傷口又冇跳蚤，棄養佢嘅主人應該好錫佢，應該係有苦衷先棄養，不過就冇腦冇常識，以為將兔仔掉去有草嘅地方就生存到，我估個主人應該係十幾歲嘅𡃁妹，但佢嘅仆街屋企人迫佢棄養

為左你日後人生
撿討下點解咁多負皮

因為好多偽善撚話愛動物
其實係邊樣靚愛邊樣

叻叻

樓主養佢啦 佢同你隻狗狗都有緣 兔兔條命係狗狗救翻嚟嘅

英勇柴柴

拍得住忠犬八公

我一直都以為兔仔係食草或者食樹葉

香港得狗有database
就算打左你都搵唔到個主人

係食草啊 但食牧草唔係野草
唔夠硬磨唔到牙

想畀佢舐

個樣好可憐啊好得意

巧得意

比卡超，用電光石火

捉到隻小精靈要改名
樓主諗好改咩名未

絲打你第二句同第三句分開講會好少少
加埋一齊講就成件事好搞笑

即刻擺個post

棄養正仆街，希望唔係移民撚

早講，拎啲草過嚟

陰功 我而家先睇到 亂食啲葉好易有蟲仔 想幫手都幫唔切

利申：屋企養緊兩隻兔仔

樓主隻柴柴好得意呀
好人一生平安

型

兔兔個樣好似咁

兔賣唔到幾錢
邊有人會做義工

點解有手毛

丁蛇╭(°A°`)╮

咁就等佢餓下先 餓到無力就捉到

本身自由自在 又比人捉走

兔協領養：

多謝樓豬救佢

叻仔

兔兔os:我咁靚仔無撚理由主人唔要我嫁

你都幾有愛心
普通人應該掂行掂過

見過公園有隻棄養兔。。。。比野狗沖埋去擔走左。。。。

清無讀書閱讀理解0分

pm埋我 十年養兔經驗 兔仔上年做咗小天使
Tg:kakaniaaaa

好人一生食大波妹

加餸

好彩兔仔遇到你 辛苦哂樓主 好人一生平安

好人好狗一生平安
隻柴有哂英帥靚正feel

好醒目咁，平時係咪都咁醒？

咁上面隻兔又比樓主捉到?

都係受你個post啓發
一人一句野係連登打會吸大量負皮

又係果條撚頭

200蚊幫你買左佢

Pish

雖然話柴係獵犬底
我驚隻柴會唔覺意咬鳩死佢

義工回圖，健健康康

樓主唔養埋？

好得意
d仆街點解會咁忍心棄養

兔除咗瞓覺會不停食

隻狗想擔左佢

唔識貨，好想逐條手毛奶

感謝樓主

樓主同義工好人一生平安

笑左

可能嚇到腳軟
個心仔細到仆街

棄養既人不得好死

利申 9up

你地要搞清楚家兔同野兔

咁你攪清楚左未?

我養緊 請你賜教

我果句真心問題黎，想知點分

樓上有人問點解「咁上面隻兔又比樓主捉到?」
因為嗰隻兔係家兔 一出細就喺室內環境長大
如果突然間比人扔左去陌生環境 咁你話驚唔驚

野兔最常見就係澳洲嗰啲 佢地適應到戶外 而且生存能力好強

餓幾日既話死左啦 好彩係屯門公園易啲發現唔係係山上面
兔仔唔餓得 要24小時都有野食比佢想食就食
棄兔正仆街

想睇樓樓主隻狗多啲

兔仔唔易養 有多嘢要準備 唔係話養就即刻養到